[食緊飯嘅唔好入] 點樣放大便入樣本樽好？

是咁的小弟聽日要去bodycheck 但係諗嚟諗去都諗唔到要點樣放嚿屎入去個樣本樽入面 要痾落屎坑到之後攞手執 定係痾係鋪咗紙巾嘅地下好？定係有冇其他更好嘅方法

將個膠樽塞入肛門再屙屎

吞左個樽佢 之後痾返個樽出黎 入面會自動裝住樣本

筷子夾

不嬲搵姑娘幫

笠個膠袋落馬桶，搵塊廁板夾住佢，痾落膠袋，再用樣本樽樽蓋枝羹𢳂落去

好似人地吱軟雪榚咁吱

白色垃圾膠袋